如果美國唔出手，畀槍你叫你地自己搞掂

你會？

詳情請參考1973-1975 越戰嘅西貢